衝擊緊立法既人入

我地擠塞曬喺維園，遊行唔到！唔好衝住
遊行唔到就大獲
麻煩曬